Siin allamal nimmetud tallumehhed, Saia Kottart ning Varju Hants tullid Koggokonna Kohtu ette ja pallusid Möisa ning Koggokonna Kohtu polest lubba enniste keskes ommad Tallumaad wahhetada selle kaubaga, et Varju Hantsol omma ma peäl tehtud uema rukkid jääb omma kätte ja saab Kottardi käest Must augu kalla nota, Varju Hans peab Kottardile need nüüdsed sõnniku weo jures päewad kätte teggema ja hakkawad Jürri päewast kumgi omma made eest teggu teggema.
Möisa polest lubbati ja kinnitukse sadda sest satis Koggokonna Kohtu polest et kegi neist tohhe ommast kaubast tagganeda.
XXX Saia Kottart    XXX Varju Hans
